（風向撚）連登最新風向！！！

之前已經吹過一次風
今日趁大家因為周同學離世既怒火又吹多次

戇鳩

好老實 我之前都一路屌人唔好搞法院 仲幫手解釋點解禁制令咁快出到
但到呢刻即使有人火燒法院 我都會理解

on9

Halo 五毛
Btw 唔係個個法官藍/紅

根本實現唔到最底果條 上面4條過晒都信唔過